港珠澳大橋受惠既會唔會係珠海？

珠海：交通方便，酒店平，食野平
澳門：塞車，酒店貴，食野貴

宜家根本就係二簡一
你過完橋
就簡你要簡條Y字路
要荷包出血既澳門
定食平dd既珠海

唔怪得通車，澳門股就跌

以前搭船就話簡左無得簡
宜家可以半途出家

根本呢條橋由起到起好都係送錢俾大陸洗
咩加強經貿往來其實都係將呢樣野包裝得好聽啲

英文名係珠海排先

有咩暗示自己諗

包二奶方便

只係替澳門QQ

港珠澳
個名都講左
澳門只係排第三

澳門本身好多車出關閘

真名上連登？

防走錢、洗黑錢滅埋你賭業都仲得

同埋珠海附近城市
會多左旅行團由香港出發去玩 (因為時間短左, 陸路唔駛再兜咁遠過去)
珠海附近去香港機場轉飛去其他地方又方便左

反觀香港人 就真係無咩得著

防便軍車飛彈發射台調動

去開心就有得著

香港受惠應該最少
距離近同方便左，外地旅客會選擇去多個地方玩，例如預多1-2日去埋澳門，反而少左時間喺香港逗留

商務客會經香港去珠海，參展/傾生意，始終香港對外航點多，機票又平少少

得益咪機場多咗支那客 物流近咗
反而d深圳狗想駁埋嚟搶食

邊個最受惠我唔知，但最仆街既一定係香港

嚟得香港玩d遊客多數都會"賴"澳門

出差唔多一半錢

要過澳門都唔會用條橋啦
搭船又快

其實珠海都好撚塞...去一兩次唔會想去

唔通叫習近平又係習近平咩

依家假期坐船應該都幾飽和，加多個方法又係益比澳門

等數據 依家好難估實際會幾多人用條橋

其實澳門同珠海嘅距離冇想像中咁遠
有時出trip去珠海冇船
去澳門巴士或的士去關閘
(賭場車唔建議坐，因為要等好耐同麻煩)
巴士半個鐘都去到珠海啦
所以唔覺對香港人黎講有咩大作用
純粹覺得只係方便珠海中山嘅人由珠海直入香港就真
因為以前冇呢條橋
試過珠海上大巴去深圳灣都坐左成三個半鐘

其實有冇報紙講過， 澳門珠海畀左幾多錢起佢地嗰啲基nkl?

基建